平安夜出街有感

1/ 今日出左深水埗西九龍廣場，荔枝角D2 Place同尖沙咀海傍。 周圍都好撚多人，又逼又焗又熱又嘈，好撚唔舒服同好快攰
2/ 冇乜聖誕氣氛 一來天氣唔凍 二來出面少左燈飾
3/ 尖沙咀海傍真係好on9，周圍都有人玩busking，本身已經人多，加埋busking空間同觀眾根本就行唔到
4/ 人流管制又係on9 尖沙咀本身已經人多仲要封某幾個出入口 又停晒啲扶手電梯 咁樣反而咪仲塞

不嬲拍拖都唔會正日出街同人逼 on99咁
除非對方好想

早十年都有出去同人迫, 出去玩
迫迫迫完, 之後飲酒, 飲到嘔, 搭的士返歸, 玩左幾年, 之後年年係屋企做獨撚

關你咩事

d支那人落左黎

駁唔到…

浮雲狗好波

D2 place個飄雪真係中撚晒伏
d怪獸家長個個唔睇住d細路周圍撞

多人到仆街

秒

不嬲都有 on9